西環電車都比差佬截查

係東邊街附近

Source: 葉錦龍FB